其實香港搵達地方做返條小食街係咪真係咁撚難

香港而家嗰堆小食真係垃撚圾
又撚貴又唔撚飽仲要係垃撚圾難食又冇撚特色

唔需要咁多手續，每一個區劃三條街畀走鬼檔，先到先得

香港政府咁垃圾 做完出嚟咪就都係利益輸送
最後一定全部都變大企業嘅小食街 冚家都係美心旗下

美食車

美食車都出晒事啦。香港地專心炒樓好過

香港人唔配有街頭小食

黑警做埋睇場

一街黑社會賣魚蛋

業主見好生意 瘋狂加租 之後玩完

但凡有政府牽頭嘅計劃，多數慘敗收場，傷人血本無歸

飽就唔係小食啦

太安樓?

旺角？ 家樂坊對出
或者 旺中 葵廣呢啲？

好快有黑社會幫手排隊
排隊收20000

有人專登玩9薯片叔
本身個計劃ok

你覺得政府會批你？

輪流
跟入紙次序

廣場/球場得喇掛 逢星期日咁舉個例

你知唔撚知道以前啲小販真係可以餵撚飽你㗎
仲要係抵食夾大件呀
戇鳩就未撚出嚟柒啦屌你老母

葵廣

舖頭實屌鬼
一係連鎖店出嚟擺街囉

I mean 個到有好多小食店
唔洗專登劃條街出黎

其實個計劃係戇撚鳩年個小學生都諗到一定唔撚work
但我唔相信班狗官嘅智商連一個小學生都不如
上面有位巴打都講咗,根本一直以來佢哋只會顧住點樣利益輸送
而唔係想搞好香港,同為我哋一班市民著想

我估樓主係想小販擺脫到租？

其實好似雪糕車咁行咪得
最多規定要係有垃圾桶既地方擺

又賣叉燒包同熱狗呢啲定係燒賣?
老實講如果係呢啲普通嘢,我使乜去呢度食

荃灣都差唔多啦。

小食緊係平先吸引到人，但美食車成本，售價仲貴過開鋪頭，鋪頭仲可以開24小時，點解要整架車蝕住做？

太安樓、筲箕灣、葵廣、慧安園
隨便諗下都幾個啦

中國香港政府點會肯？
英屬香港政府無咁嚴。

好似雪糕車咁 係左近咪食

將地面既野搬上車點解成本高好多
已經唔駛鋪租同陀地
我唔係講政府果個19美食車

重點係,喺車度你會整到啲咩好食嘅嘢出嚟?

有冇技巧咁高呀
英國食過都幾好食 唔記得佢賣咩

明火有pan已經夠做

你開po其實係咪為咗屌人老母咖咋
講下小食都可以咁撚好火

大財團無著數，無利益輸送點會做？

搞得起仲分分鐘令租金下跌。點解要畀好處你地啲蟻民？

乖乖地食屎啦！

香港美食車（英语：Food truck）由時任財政司司長曾俊華 於2015年2月25日透過《2015年至2016年度香港政府財政預算案》宣佈研究引進香港，項目由商務及經濟發展 ...

黃絲特首23 曾都搞唔掂

咁你係戇鳩呀嘛,你介意我咪收返囉

23 曾做得好 = 如果23 曾做左特首就好

23 曾做得差 = 有人玩鳩品客

黃絲LOGIC

污糟版 旺角行人專用區

路德圍同龍門居咪係囉

冇可能，班官會諗佢地唔洗交租/平租嘅話會頂死隔離交貴租嘅餐廳

然後發牌制度呢？政府好耐冇發過小販牌，亦唔會想發牌，貫徹一向少做少錯嘅宗旨

個個都去搞小販牌係街邊擺檔咁邊個去租大商場俾貴租？咁d商家咪食屎？ 所以政府點會搞依d牌出嚟吖

係好撚難，你幫手交租啦

唸住交幾錢租

咁都計黃絲 你弱智？

講街既有路德圍 家樂坊對出
樓主呢d又唔撚講
自己skip曬d留言

其實真係好撚灰
只係想喺自己嘅地方,食下平嘢同有特色嘅小食都冇可能

旺中

香港咁細，成條街比你開食肆

美食天堂一早無咗啦多謝港共政府啦

最緊要衛生，否則最後變大陸夜市

真！冇錢搵嘅政策係唔會做

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

係貴撚到岸鳩
根本係可以搵間餐廳坐低食既價錢黎

概念一樣
不過政府好醒咁話車仲高流動性過街啦
大家好開心，好喎好喎
點知架車原來唔俾郁嘅

當年有人提過話天水圍搵塊空地搞夜市 後尾又冇聲冇氣

難啲wo, 政府咁撚脫節，佢唔搬返啲咩飛機欖出嚟已經偷笑大戶入唔到圍一定日撚日叫方向放蛇搵黑材料，一係就call 哂食環入境捉老鼠，黑工。有心做嘅咪行過路過比黑底嚇幾句，剩低仲有咩

個撚個都整魚蛋燒賣
呢d劣食都大把人受
你就知香港唔配有美食街/夜市

屌佢老母，好地地舊時架爛鬼魚蛋車咪美食車囉
搞鳩人哋街邊篤魚蛋做乜撚嘢姐？

成班食塞米政府敗類

因為會搞到D人走哂去推車仔 唔幫業主捱貴租

我都想類似台灣夜市咁

講個笑話 香港政府搞小食

(港共)政府

美食車係衰在D位閪姐
其實本身都好難有問題
但香港政府就係可以做到咁

劃個地方特登for掃街嘅話，一定要拎勁多牌啲野仲肯定會賣得貴到仆街

真 炒樓炒舖發過返工十倍

點會整呢啲 連鎖餐飯集團會唔鐘意架

支持曾俊華都黃絲?

搞得成咪又係成麻辣燙

葵廣 旺中

係屋企樓下買4隻餃子都要13蚊屌你老母痴撚線

地攤經濟 危害國家安全 拉得

我以為樓主叫移民英國嘅手足起條小食街出黎

係咪有啟德

望下2017年泛民做緊乜

龍門居都唔知？

掉返轉講啦 香港唔配有小食街
因為小食街100間鋪分分鐘得7-8種style
邊款好賣就淨係嗰款開到成行成市
多得香港啲傻狗咁都幫襯

正解

做完出黎會做到小食價錢？

淨係tst見過
你搞到廿鳩幾蚊一個菠蘿包邊有可能成功

以前D街邊小販咪被人投訴到冇得食，
做得街邊檔又要人set到個衛生標準極高，出事又被人投訴被人告到破產。 事實係就算有都係得大集團有能力接 投訴之都你估假架咩

垃圾地方，貴，污糟，唔好食

如果你有錢
可以搵條僻D既街
買起哂D鋪再做起佢

成功例子有盛智文既蘭桂坊

聽講深水埗有個位都有cafe area 做起緊

衛生 環境 商家佬

租金

小食街。食客，仲要係區外人就爽
附近居民反感大到你唔信
衞生環境（噪音）品流複雜每一樣野都夠ban到行一行

你話放起垃圾桶附近？當垃圾量多左兩倍就要多2倍資源去清垃圾，區議會起嗰part就落多2倍budget。政府野一要用多錢就要解釋這是否必需增加的計劃。

人流多成點，消防過唔過到又要度。過唔到消防柱位嗰d可能建要加

你話搵條街做小食街係咪咁撚難
係。真係好撚難。

有冇人知紅磡加太賀嗰頭而家做成點

任何可行計劃由政府主導都變唔work
如果薯片叔叔follow落去, 衰嘅機會一樣大
但有機會衰咗先改, 官僚制度就係咁,
衰多幾次就work

係，好生意後一定加租

政府搞就柒硬
佢唔走鬼好似尚宵咁就得

要有小販就要接受到黑社會收保護費

我一諗起個衛生環境
仲有你哋唔覺近幾年多咗好多人隨哋丟垃圾 吐痰

標題就係無地方想暗示租貴， 內文就屌本土無小食好食，結論係撩交嗌

以前港英時代
以前有自由
以前啲樓冇咁貴

支那地方唔配有小食街